偷偷地用bonues買左部switch,俾女友發現左話要分手

是咁的,我同女友半年前開左個聯名戶口諗住儲錢結婚買樓,個個月我地每人都諗6k落去,所以基本上我自己都儲唔到錢(我月入得萬幾蚊)

咁早2日見到switch出,咁我又出大個月bonues咪手癢買左囉,點知尋日我女友摷我銀包見到我張單好撚嬲,話我有多餘錢都唔放落聯名戶口而買d唔等洗既野,話我冇心同佢結婚,仲話既然我唔想結婚咁不如分手

唉,我都唔明點解買部遊戲可以變到咁樣,都唔知點可以氹返佢

飛左佢啦，記得拿返你個份錢...

正臭閪 咁搞買到樓都冇意思啦

樓主咁有型 實大把女友

無法避免

因為樓主76

分手咪好, 有時間打機
撒爾達有排煲

痴撚線，買部遊戲機都唔得，中出即飛啦！